拜利：不是BLM嗎？

係英國 白人夾黑人一齊歧視亞洲人